有些指的是你可以舒适睡眠的温度，而另一些指的是普通人可能感到舒适的最低温度。如何在寒冷的户外睡觉时保持温暖| Alisha McDarris | 2021年2月12日|科普
第一条线索是展览的标题“垂直内部”，它指的是模拟电视信号中扫描线之间的空间。在画廊：探索物理艺术和数字艺术之间的紧张关系|马克·詹金斯| 2021年2月5日|华盛顿邮报
也许他指的是医院提供的“兴趣”表格和提醒——我已经注册了。预约冠状病毒疫苗让我感到绝望。每一次搜索都以失败告终，而我正处于漫长而黑暗的一年的低谷|玛琳·西蒙斯| 2021年2月5日|华盛顿邮报
因此，海盗被视为浪漫的英雄——与建制作斗争的弱者——历史学家马库斯·雷迪克称之为原始民主、平等主义和多元文化。海盗体现了坦帕对海盗的热爱。这是个问题吗|杰米·古德尔| 2021年2月5日|华盛顿邮报
去年夏天，布雷格曼向他提交了一个大案，仅仅是因为他想帮助佩雷蒂获得他还没有的法律经验。马里兰州的一名律师在警方对可能的入室行窃作出回应后被发现死在家中|凯蒂·梅特勒、彼得·赫尔曼| 2021年2月5日|华盛顿邮报|
惊慌失措的我联系了囤积专家，他们经常把任何一种强迫性的数字收藏称为“信息狂躁症”。我是一个数字囤积者| Lizzie Crocker | 2014年12月17日| DAILY BEAST
在这里有一个孩子——一些人轻蔑地称之为“锚宝宝”——那么被驱逐出境就更难了。反对出生权公民权的进步案| Keli Goff | 2014年12月15日|每日野兽
他的助手们，其中一些自称为“健康自由战士”，并没有被这种嫉妒的言辞吓倒。蜂蜜Boo Boo、蛇油和埃博拉：年轻精油的怪异世界| Kent Sepkowitz | 2014年12月5日|每日野兽
我所做的一件事是尊重那些想保持嘻哈“神圣”的人，那就是把自己称为说唱歌舞表演。从基督教堂到泛性说唱歌手|泰勒·吉莱斯皮| 2014年11月28日|每日野兽
我怎么能指一个我没有结婚但很“特别”的异性呢？我该怎么称呼我爱的人|杜什卡扎帕塔| 2014年11月18日|每日野兽
皇家听讼法庭已根据卡比尔多的请求对此事进行了调查，以便将其提交给皇家委员会。菲律宾群岛，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
我不想使用责备，我将尽可能少地提及过去。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号。1844年1月。第LV卷|各种各样的
我们所指的另一种组合音调是大调三分之一音程产生的音调。最近的风琴制造革命|乔治·莱恩·米勒
我想确定K.自己也注意到了，这就是为什么我在电缆末尾提到他。加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿
弗兰克听了这个建议，气得上气不接下气，但他有勇气把这个决定交给楚姆鲁本人。红色的一年|路易斯·特蕾西